係公司精蟲上腦求救

我廿幾歲仔，公司入面得一推四五十路阿嬸，做左半年野，有時揼揼下report,，開始對班四十路有性幻想，想執返劑老薑茶。。。有冇方法救下我，幻想對象變返正常既年齡層?

臭架塊田

有雞係唔臭既咩?

你真識食

六點放工 唔洗對住d臭雞